好想安樂死 有咩辦法？

唔想做人了

有無乜藥推介？ 食完舒舒服服咁走

我都想知

傷風素 一食三次每次一粒
飽肚食

樓主有iphone

利申用緊小米max

Ipad

等

點解唔開心呀

我都想死
上網search過安眠藥係香港好似要醫生紙先買得

出生是錯的

要爭取安樂死

一齊爭取安樂死

燒炭